［已有人流血］香港人，返屋企！

香港人，返屋企！
唔好比鬼打呀！

推

今日係和理非主場呀

返屋企

返屋企啦唔該

安全至上

條路仲好長

留得青山在

返d返屋企呀

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

好似琴日咁

Be water

今日勇武陪和理非做一日和理非

快d返屋企

香港人返屋企

真勇武返屋企